香港人就係溫室花, 就係垃圾

社運都過百日啦, 千幾人足被捕, 更有手足已經不在人世, 另外重有幾多手足係被消失咗!?
傷既傷, 中毒既中毒, 每次發夢有幾多中學生, 甚至乎係小學生企出黎, 係到守護住依一個香港? 但係一堆自稱自己幾咁愛港既死垃圾港豬呢? 你唔係以為係啲垃圾社交App轉個post, 俾個like同share就光環上身可以拎出黎打飛機啊!?老老實實, 我覺得你班撚樣連五大訴求係咩都未知啊? 口號係咩都未清楚啦!
嗌你去遊行又話遠,又話熱又盛咁。 好啦叫你貼下野去連儂牆又話唔好, 咁10點叫個口號又有無啊? 啊sorry !唔記得你連口號係咩都唔知, 然後又周圍同人講自己乜乜柒柒幾撚愛港啊! 我唔該你地收皮啦! 重有次次都一撚大堆花生友唔撚幫手, 如果你覺得你咁做係對得住我地所有既手足既話, Sorry 晒咗你時間睇我鳩噏, 你可以負皮我, 上一頁!
唔好成日咁精打細算, 計撚晒啲咩成效得益, 如果每個人都做少少, 加埋就係多多嫁啦, 你就算唔夠膽跳閘唔緊要, 你見到有手足有麻煩, 唔敢出手救人都唔緊要, 阻一阻佢地, 出一出把口得唔得啊? 10點叫個口號真係咁撚難咩!?做個哨兵都怕!? 香港人係咪真係慣咗飯來張嘴!?

本來莊家係大陸佬
打殘咗變鬼佬
點解仲會有人覺得 自己有得擇
打殘香港只會對鬼佬莊家有好處
阿爺派錢啦 唔係港豬點支持你

係

4千蚊 拎撚晒黎發夢

大家都係人, 返到屋企又無人認同, 應該係話唔敢同屋企人講

我身邊都有朋友係咁，但係為咗防止比人話我割佢蓆玩分化，我都係冇乜出聲屌佢

我係兜口兜面屌柒佢地